GameStop逼空大戰Keith Gill比人拉

【彭博】-- WallStreetBets Reddit論壇上的風雲人物、涉嫌鼓動散戶推高GameStop股價的「帶頭人」Keith Gill遭到起訴，被控假稱自己是業余投資者並通過人為抬高股價牟利。

周二在馬薩諸塞州聯邦法院提起的這樁集體訴訟稱，Gill實際上是一名持牌的證券業專業人士，通過操縱市場牟利。他在Youtube、推特和Reddit等社交媒體上擁有廣泛的影響力，借機鼓動眾人購買GameStop的股票。

訴狀稱，Gill的欺騙和操縱行為不僅違反了諸多行業法規和規定，還違反了證券法，破壞了股票市場的完整性。「他不僅給那些購買了期權合約的人造成了巨大損失，也給那些受他蒙騙、在市場狂熱時高價買入GameStop股票的人造成了巨大損失。」

該訴訟由證券集體訴訟公司Hagens Berman Sobol Shapiro代表華盛頓州的Christian Iovin及與其處境類似的個人提起。在股價低於100美元時，Iovin賣出了價值20萬美元的GameStop股票看漲期權。後來該股迅速升破400美元，迫使他高價買回看漲期權。

GameStop風波也引起了政界人士的關注，Gill定於周四在眾議院金融服務委員會作證，與他一道出席聽證會的還有Robinhood Markets、Citadel LLC、Melvin Capital Management和Reddit的管理人士。

原文標題‘Roaring Kitty’ Sued for Securities Fraud Over GameStop Rise (2)

For more articles like this, please visit us at

Subscribe now to stay ahead with the most trusted business news source.

©2021 Bloomberg L.P.

英國報導，美國自由，買賣自由

Credit

民事
冇拉到

重點係咩
冇得退錢講黎托

自己做錯邊就告鳩人

重點係如果佢係經紀 咁樣做係咪真係犯法
希望有熟的巴打解答

低撚死 入去坐一世啦 屌你老母

有人跟就犯法 冇人跟就唔犯法

留名

=====
簽名檔

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多戇鳩級、世澤評論影片，
而沒人監管或移到匡智版，
本來我讓朋友來貴壇，是嚴禁到匡智區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些戇鳩級評論，
變得智力開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

有錢係咁
想告就告嘥你哋時間

民事

莊贏就合法，閒贏就犯法，依家仲要打爆左個莊

支莊連買都唔比買

誠邀海量連登仔做證人

賠撚番啲錢比連仔啦

我可以比返錢我就得

他在Youtube、推特和Reddit等社交媒體上擁有廣泛的影響力，借機鼓動眾人購買GameStop的股票。

仆街大行在Youtube、推特和Reddit等社交媒體上擁有廣泛的影響力，借機鼓動眾人購買報告的股票。

又點計

所以分析部同投資部係分開
允許分析部買入投資部賣出

其實重點唔係佢叫人買呢隻股
重點係佢有明顯既利益衝突 而且講左d與事實有偏差既野去誘導其他人買

Gill實際上是一名持牌的證券業專業人士

係，但係呢樣野機構投資者都成日做

知唔知咩叫比人拉呀

依家係有條友輸左錢唔gur走去告人

關dfv比人拉咩事

d大摩細摩日日出口術鳩up目標價就得

又多一件無腦兒登仔

唔准散戶團結條例

標題黨

on 撚鳩，咩叫分開～
出報告就唔應該買賣

咁佢又奶野左啲

大戶操控股價就無事，散戶就唔得

民事黎，你可以集體告大戶，但成本大太多

依家係散戶團結起黎告佢

你傻架人地大行玩開cnn cnbc

連登仔個樣似聯邦法官？

持牌唔推薦人得買野 ?
咁考黎把鬼呀

股票市場就係咁

根本係有錢佬嘅錢左手交右手，你贏得多嘅咪即係攞咗有錢佬嘅錢，仲唔告鳩你咩

輸幾多啊 咁大怨氣

告一段落

平時出口術個班又唔撚拉

要利申嫁

投資買賣不嬲最終决定都係自己
唔通佢揸支槍迫你買？
閒贏又唔得
莊就一定食夾棍&通殺

YOLO

hedge fund 沽空咁多人跟咪

法律上人地咁做冇問題

投行係咁玩法 兩個部門分開運作
法例就係容許咁做

有咩同事實有偏差

貼埋倉仲唔叫利申

咪ON9，啲股評人都係自己有揸貨都會 推啦，做好disclosure 有咩問題

今晚係咪有聽證會？

可以啊，大行有無報告後披露佢所有好倉淡倉，包括工具倉？

坐監啦 搞到天下大亂

唱好，報告睇好就要做好倉
報告睇淡就造淡

否則就有利期衝突，做巿行為

佢地做到咁出面，係人都搞佢啦 仲要自己都持有 啲所謂股市分析員都識話自己冇持有啦

人地上Congress 第一句已經話冇收人錢冇幫client投資
兒登真係兒登 唔做research比人亂帶風向

其實佢國會聽證已經declare左佢唔係經紀 亦都冇牌
除非佢國會聽證都俾偽證啦
鳩告都要有個譜

Trump trump 事件後美國主流報導要用過腦先好信。

成班低能架 唔識英文 唔睇新聞 兒登貼咩就信哂嫁啦
上國會係全美國人民面前做假証供嚴重過做市啦

人地高位走曬啦

佢超級好友自己有入
提醒大家GME比人short到si百幾%
strong hold最後真係ss
同事實有咩偏差？

你自己search 張士佳
條友推股前後 屋企人持有同沽出過相關股份
之後比證監釘撚左牌 罰左50萬
證監對持牌人既操守係仲嚴過非持牌人
因為散戶投資者會因為作地既專業資格而信佢地
所以盡量都要避免利益衝突

張士佳隱瞞帳戶 先唱好後散貨 股壇名嘴違規交易釘牌30月

倒番轉講 考完無規範咩都講得做得 咁考嚟做咩

重點係disclosure

張士佳的助手更向證監爆料，指張士佳曾要求推遲刊發若干專欄文章，因其妻戶口手頭上未有相關股份。 這還未算，張士佳在專欄內，更曾3度重申他本人、直屬關聯人士及客戶等，沒有手持其於專欄所提及的股票；然而事實卻非如此，證監認為他有作出虛假及失實聲明之嫌。

申報有持有可以照講，只要有申報就得

係升到400幾先犯法

上20 = save

呢個就係問題keith gill放貨時有無同人講先 佢一直叫strong hold 可能自己做緊相反動作
佢叫人strong hold時係咪真係一股不放？

你真係唔識架喎，佢日撚日係WSB貼倉

#68

In short, I like the stock

大戶唱淡又唔係操縱行為，唱淡完升到仆街又唔叫欺詐

第一日上網咩 假圖假倉一堆
咩年代呀photoshop有幾難
淨係連燈都一堆
不過又咁講 check到佢真係言行一致既話咪無事囉
以家又未判

有圖又話假圖，厲害

重有 唔係淨係check佢 仲要check埋佢家人同朋友究竟有無一早買定 佢本人自己sh然後其他人係出緊貨

屌 你要呢d圖我改十張比你好無？

一陣有班人話要聲援佢又再炒起GME 就好笑, 重現肥佬黎事件

你連佢改圖嘅證據都未有，咁都可以告

仲以為呢個世界係無罪假定

咁佢以家都係調查緊 又唔係叫佢證明自己無罪
咁有懷疑又得唔得先？唔係以為呢個世界咁撚天真呀ma

集體訴訟 class action.

啱啱入紙， 仲要等法庭certify，真係certify到先講數和解，有錢分時律師就先袋幾千萬。

其他同時期有買賣隻股/option嘅，填個10頁八頁嘅表，等一年半載就有錢分，幾十鎂。

Hagens Berman announces that a class action lawsuit has been filed against Keith Patrick Gill ("Gill"), MML Investors Services, LLC ("MML"), and Massachusetts Mutual Life Insurance Company over the price manipulation of GameStop stock. The firm urges GME investors who have suffered losses to submit their losses now to learn if they qualify to recover their investment losses.

Class Period： January 22, 2021 – February 2, 2021

就係貼咗倉先咁大號召力

咩唱淡新聞都可以無視

GME啲SH 白卡佬，買咗機票去美國出席Hearing 未

之前唔係話告Broker
搞成點？

大行出報告好多人信，最後錯左告唔告得？

佢claim自己唔係持牌人士嘛

機構有特權

282

佢去到高位偷偷走貨就冇貼啦

唔洗理佢 閒錢黎
冇輸 跌左姐 唔會介意

該訴訟由證券集體訴訟公司Hagens Berman Sobol Shapiro代表華盛頓州的Christian Iovin及與其處境類似的個人提起。在股價低於100美元時，Iovin賣出了價值20萬美元的GameStop股票看漲期權。後來該股迅速升破400美元，迫使他高價買回看漲期權。

傻閪集團柒撚濛濛

屌你老母
俾番啲錢我

條友賣call賺唔少，留返個正股倉日日貼，呃傻仔SH

總之唔岩聽, 所有野都係可疑架啦, 連登仔係咁
唔係淨係連登仔, 所有人都係架啦, 岩聽既野就唔洗FC, 唔岩聽既就起疑心

後期係比人叫去聽證先冇貼

同埋佢只係放哂d call
所以call到期要唔放渣到尾？

幾時SS ar?

今晚ss，如果唔係就下星期

會唔會下年架

轉型價值投資，SH到佢轉型